如果cut哂跨境巴同特衰免簽，班愛國撚會點

如果cut哂跨境巴同特衰免簽，班愛國撚會點